<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title">Лабораторная работа 4</string>
    <string name="choice_menu1">Смотреть первую часть задания</string>
    <string name="choice_menu2">Смотреть вторую часть задания</string>
    <string name="choice_menu3">Смотреть третью часть задания</string><string name="menu1">
На первой странице добавить меню параметров, выполняющие следующие действия:
<br>1. Заполнить первое поле (как пример значение почты меняется на test@iba.by)</br>
<br>2. Заполнить второе поле</br>
<br>3. Заполнить всё</br>
<br>4. Очистить данные (сделать динамическим, чтобы показывать в меню, когда хотя бы одно поле заполнено)</br>
<br>5. Проверить данные (Результаты проверки отобразить через Toast)</br>
</string>

    <string name="menu2">
На второй странице для первого поля добавить контекстное меню с функциями аналогичными первому заданию:
<br>1. Заполнить поле</br>
<br>2. Очистить поле</br>
<br>3. Проверить данные (Результаты проверки отобразить через SnackBar)</br>
</string>    <string name="menu3">!!!через меню заполнить поле (будет имя Larisa) и во ВТОРОМ ПОЛЕ нажать ПРОВЕРИТЬ - осуществиться переход на страницу настройки даты и времени, если написать другое имя - перехода на страницу настройки времени осуществляться не будет)На второй странице для второго поля добавить PopUp меню с функциями аналогичными предыдущему заданию. Результаты проверки дополнительно отображать в уведомления.
Перед переходом со второй страницы на третью добавить AlertDialog и в случае подтверждения (setPositiveButton) производить переход. Добавить изображение в диалог.
На второй странице добавить контекстное меню для выбора даты и времени. Результаты выбора отображать в виде SnackBar.
Добавить собственный Toast при переходе с первой страницы на вторую
Добавить обработчик событий для SnackBar. В обработчике событий вызывать уведомление с тестом “Notification from snackbar”
</string>
    <string name="email">Заполнить первое поле (Email)</string>
    <string name="field2">Заполнить второе поле</string>
    <string name="fillFull">Заполнить всё</string>
    <string name="clearAllData">Очистить данные</string>
    <string name="test1_iba_by">test1@iba.by</string>
    <string name="test_iba_by">test@iba.by</string>
    <string name="editText">Введите текст</string>
    <string name="fillField">Заполнить поле</string>
    <string name="cleanField">Очистить поле</string>
    <string name="checkField">Проверить поле</string>
    <string name="enterData">Ввести данные</string>
    <string name="clearData">Очистить данные</string>
    <string name="checkData">Проверить данные</string>>
</resources>